dklm，apple連細路都呃

細路得兩歳，玩ipad mini2彈個更新出嚟呃人襟
好在發現得早，更新期間restart
但另一部mini 4 ios 10.3.3冇咁好彩，無端端出示連接itunes畫面，你老母mini得返一個型號，你屈9人升咩機？真係好撚可恥

報左警未?

幫舊機裝返個tvOS profile
詳請請google,我都唔識
但可以防止部機自動down更新檔

㩒密碼排期更新呢個真係好陰人

試下先
不過已全部11.1.x

俾個兩歲細路玩ipad

咪一樣養你啲道德撚出嚟